是好靚午 塔香松露台式燒雞(半隻) 牛油果沙律 漬物 椒鹽爆溪蝦 芥末秋葵

呢間是第二次黎
見佢加咗D新菜色
不過都係試返上次好想試既燒雞
講吓味道先
沙律新鮮好味,由其係個D車厘茄
我懷疑係台灣既玉女番茄黎
甜到好似食士多啤梨咁
三樣小菜同上次一樣唔多講,好味
燒雞燒得好靚
雞皮好香脆
最正係佢調味既比例好好
因為九層塔同松露都係濃味野
好容易喧賓奪主
但佢把握得幾好,一食落口先係雞香味,之後先慢慢滲出淡淡地既九層塔同松露味
佢另外仲俾咗一細兜黑松露醬俾我點黎食
雞肉就算係雞胸位都唔澀,好香雞油味
同樣係燒雞,呢間對比我平時食個間係好味好多
但我食開個間性價比都高好多
雖然無收加一服務費
但服務比好多有收加一既更好
成間鋪既妹妹仔都有台妹FEEL
食落個肚仔好C伏

狗唔食得草

觀塘

台仔feel

台妹TB FEEL

你點知的

印狗例外

咁詳細

牛油果沙律無汁？

收晒錢

好食

有
有喊豬擋住個支係沙律醋

牛油果望落好似好生硬

賤種又唔講邊間 咪撚答觀塘

身為一位專業既食評師
詳細是基本要求

又話行路去九龍城？

又話行出觀塘?

屌你咩出食評唔出餐廳地址

非
你冇收錢果d post一句［好味呀］就完

落雨
聽日先行

係觀塘近牛頭角個邊

啲妹妹有冇雞味

落雨都驚？

今日咁遲

平日食開間燒雞=bbq
老闆做咩踩自己鋪頭

天雨路滑

有菜

因為我是中立既食評師

即係成間鋪都是男人

觀塘你食哂

但沒有詳細地址

觀塘一向我大哂 我玩哂

報狗拉得，自稱黑社會

非

印老闆好大勢力

Hit hand

米癲拉

借d椅宣傳bbq咋

中非打

基

邊到

想去吃 跪求地址

好健康

觀塘道

好撚柴喎d雞肉
沙律又無汁
你食緊屎？

是
低碳飲食

屙煙coinbase食草師

又要問地址
請將店名打格提示

個名有8個字

鴻圖天下

how much

清 真人多唔多暗瘡

108

觀塘邊到

唔是

啲雞好老喎

咁是邊到

星期二又同女女去觀塘
叫咩名

屌你又唔講邊到

創紀之城

搵下先

說好的行去九龍城呢?

觀塘師

搵唔到

哥哥&妹妹

啲蝦好細師

搵唔到有其中一啲字提示嗎